琴晚去左間韓國餐廳有pt

我夾任何食物只抱住一個宗指------塞爆！！

經我手所有食物 只會變 double triple

白飯一碗塞到變兩碗

炸雞件 5舊變10舊

牛肉湯 入面只見到牛肉

經理走黎話我比得太多，我笑而不語

最欣賞你呢啲人

抄鳩人

我係被啓發 原作係台灣仔